原來我利拎英超冠軍係驚世大陰謀

其他隊一早知有肺炎唔想踢歐聯, 所以Big6都放水成年hea踢